有咩驅使你停止冷戰/挽回對方嘅理由?

有冇人試過冷戰到返唔到轉頭

抵你死

差老衲錢

其實係我受唔住想走

我無眼睇.
感覺已經糢糊到好似係平衡時空既事咁

有時諗 係咪啱嘅人最後先會返黎身邊
可能我要喺佢心目中夠重要先會肯搵返我

其實都受唔住想走,
點解要期望對方搵翻 ?
其實只係不甘心吧 ?

唔捨得
想走都係相處上有問題但佢唔改
可能仲心存希望
只係想佢肯同我溝通
所有缺點都冇所謂 我淨係想知佢諗咩
如果夠愛個個人 一定會為對方回頭
好多人都愛對方但行唔到落去

我比較灰心.
想改變一個人? 算罷啦都係

所以分開一段時間希望佢會思考下
如果我哋唔可以繼續一齊 希望佢學識珍惜下一個 唔好再咁大男人

我淨係想知你諗咩咋
我淨係想知我係咪唔夠面子重要
我淨係想知我哋係咪完啦
你一句決定我定未來 以後我都唔想煩到你

我想佢改但唔想後悔

明呀,
自己係道忐忐忑忑,
但又無力去做 d 乜.

以前會忍唔住搵佢
因為我真係好怕佢返黎嘅時候我已經心淡

我咪淡緊

我有排都係 佢應該覺得我成日間歇性發神經
同你個名一樣

諗返一齊時既開心事

我果個都應該覺得我發緊神經.
邊個會覺得係自己問題.

其實佢地果邊諗都覺得我地有 d 問題.
應該係

我都好想搵一個咁既理由俾自己
的確曾經有段同佢既回憶係好美好
的確係仲愛佢 仲係唔捨得佢
的確曾經對佢有好多寄望 好難得遇到一個人咁了解自己
點解偏偏又要做咁多野令我失望 令我難過
佢話我狠心 淨係諗自己
我真係只可以苦笑
我絕情就唔會一次又一次俾機會同原諒佢
狠心就唔會成日仲stalk住佢
淨係諗自己就唔會仲未放得低啦
但係又有乜用？一段破碎既感情已經無曬信任同希望 一齊返只會令所有野再經歷一次 又要令自己再痛一次
我做唔到和好如初 都保留唔返初初同佢一齊嗰種單純同美好
有啲野無咗就真係無咗
原來愛真係唔可以解決所有野

好痛苦
每日約人等自己忙到唔記得
但得自己一個就好辛苦
望住以前嘅相 我淨係覺得返唔到去

以前我一定會即刻追住佢
唔捨得冷戰 明明以前會同朋友冷戰
但我已經冇力受

以前 我覺得 我愛我眼前呢個人可以咩都冇所謂
直到佢絕情到 令我懷疑自己係咪仲愛佢

差點以為是自己打的
知道原來依一秒鐘仲有其他人一齊考慮緊 去 留 個一步
其實我都唔係咁孤單

我以前會係覺得 只要大家仲愛大家 就咩都可以解決到
所有野只係我一廂情願
我本身都已經唔期望佢會搵我 我想自己自然而然地死心
點解偏偏又要搵返我 仲要完全睇唔出佢真心真意去挽留我
咁有乜野意思？我寧願你消失 唔好再出現 都好過俾個假希望我

日日喊到已經唔知可以點
去 難受既係意識到佢已經唔愛 同埋要割捨一直以黎既回憶同習慣有佢既日子
留 辛苦既係你要再一次忍受佢做過既野 仲有繼續面對所有懷疑 不信任 鬧交 冷戰

選擇邊一步都好痛苦 但其實都無得你揀
問下你自己
如果佢真係咁愛你 佢會唔會捨得咁對你

佢每次都會消失 我淨係想佢答我一句仲愛
我淨係想佢對我哋段關係定去留

你哋分開咗幾耐

屌依種感覺真係好辛苦
未一齊都已經冷戰咗幾次
次次都係我搵返佢
而家已經返唔到轉頭

你諗下以後無左佢既幾十年，可能你好後悔無左佢，好後悔當年只係欠一點面子同勇氣去嘗試搵返佢
就自自然主動同佢傾下，好過無疾而終

我仲好愛佢

唔捨得...同埋仲愛佢 收左半頂帽都原諒左佢
同自己講左再有下次一定直接分手

一齊咗難受嘅會係自己
永遠都係低等嗰個
到時帶住快樂嘅回憶痛苦嗰個係自己

付出多啲嗰個永遠都係低等啲
人地嘅生活入邊根本無你嘅位置
再搵只會煩著人

以前就係咁諗 好多次會追返佢
今次嘈想飛去搵佢 想問佢朋友大概位置
結果未問佢就叫我唔好搞到佢哋
然後收咗自己皮 繼續冷戰

仲可唔可以搵佢

我咁鍾意佢其中係因為佢好老實唔貪玩
專一係我低線
係佢自己淡咗定你令佢失望到想移情別戀

要愛自己多啲啊巴打

我同你一樣添

其實...
你諗下以後同返佢一齊既幾十年，可能你好後悔同返佢一齊，好後悔當年只係心口一個勇字再次去嘗試搵返佢
就自自然主動想同佢冷靜下，好過又再受傷害多一次

其實
依個劇本每一秒都輪流上演
心很累

絲打呀
佢鍾意我但唔想拍拖
因為有陰影又無時間要哂心機
好cheap呀覺得自己
明知唔夾無結果
都想佢理下我

佢消失得 即係愛極你有限
佢消失咗分分鐘仲開心
唔好咁卑微去奢求佢一句仲愛你
佢愛唔愛你你係真切既感受到
就算佢肯講 都可能只係安慰下你/仲未想俾你走住
唔好期待太多 跌返黎會好痛

唉 如果佢唔轉頭
只可以當我遇到佢嘅timing唔啱
明明佢令我信愛情
佢信緣份令我都相信緣份
以前覺得好兒戲 以為好多野明明就可以自己捉緊

一個幾星期
其實之前都我想分 只係一直俾機會佢同忍佢
到真係分嗰刻 都係好難受

絲打 我都覺得我同佢好唔夾
但偏偏淨係愛佢一個 好蠢

喊咗 我已經比上次堅強咗好多好多
但佢會為我喊 好照顧我
我宜家都唔知大家愛唔愛大家
我同佢嘅關係我都唔清楚了

其實愛一個人又不斷有想分嘅念頭真係好痛好痛

唯有一路叫春一路比空間對方諗下 自己又學習下一個人生活啦
但帽嘅話真係好難返轉頭

我嗰個都會為我喊 都好照顧我 仲好了解我份人
一定係中意你先會對你好
但愛係另一個層次 愛先決定到行唔行到落去
諗下你地鬧交/嬲既時候佢點對你 你又點對佢
咁樣通常最睇得清一個人愛唔愛你

掛住囉 就係咁簡單

係 真係會好想死
無曬心機做任何野
無時無刻諗緊分定留

佢又唔係帽咗我 係累積埋講咗好多大話
有關於佢ex 都有關於佢同其他女仔既野
信任已經無咗 我好清楚再一齊都無意思
我無可能唔懷疑佢

同你差唔多 冷戰緊
其實只係想佢同我溝通 只係想了解佢
但佢咩都唔肯講 唔肯改
佢諗咩我完全唔知 連佢想點決定段關係我都唔知

以前以為夠愛就咩都可以解決 原來有啲野係解決唔到

差啲以為係我打
我同佢呢家正式分開咗大半個月lu，間唔中都諗，如果當初我肯主動搵佢講野再溝通下，會唔會繼續一齊緊
希望佢改下自己啲脾氣，快啲遇到岩佢既小女人

Exact7ly
教仔咁教話要溝通
問佢重新黎過會唔會肯早啲做
話會轉個頭又已讀不回
一去到啲敏感位就避

依家就係咁 避緊我
由第一次嘈交果陣 嘈到依家都唔知第幾場
都係因為溝通問題 其實我每次都同佢講有啲咩都要坦白 最後都係無一次會做到
明明佢話會改

I know that feel
佢地唔肯改我覺得係我地唔夠重要唔夠鍾意
好鍾意嘅點會唔肯試下改變

睇呢個po 先見到咁多同路人
男朋友因為一個佢以前中意既女仔呃我
幾年前已經試過一次
心軟原諒左

𠵱家又係咁 發起冷戰嘅人係我
佢有keep住搵我 我都好唔捨得
但係咁行落去我會覺得好辛苦
我真係無辦法再信佢
唔係未試過同佢傾
但每次都係講負氣說話
"唔去囉，以後唔搵佢囉"
最後咪又係搵
把口話冇做任何對唔住我嘅事
但係有冇理過我感受

再搵返都只係一下唔捨得
但以後我會活喺猜疑之中
我知我唔會再對佢100%信任

有d位好似我同女朋友個情況
自己想改但硬係有d位過唔到自己
早一兩日打左一段野俾佢
加埋呢期大家冷靜下,希望遲下可以搵返對方

睇到想死 好似比人篤破咗個事實咁
上次今次頂唔順個下就係佢吵交同嬲個態度
佢上次又後悔 今次就爆之前我驚到cut線
其實係加埋短時間long d所以我好冇安全感

有啲事原諒咗都冇用
發生咗就發生咗 會有條刺
除非佢肯改

變到好似佢咁 咩都唔想同佢傾
會覺得傾完都冇用 唉

完全一樣
感性上好掛住佢 好想一齊返
理性上就知道會係時時刻刻都懷疑 之後又鬧交又冷戰不停loop
不斷說服自己理性啲諗
我好希望我咁樣做係啱

就算肯主動搵返佢
佢一日未試過抱憾終生
一日都唔會改
受苦都係自己
然後不斷輪迴

最尾連我都唔想講 有時對住佢會唔知講咩好
心血來潮講咗一陣又會被人潑冷水

已讀不回呢個講到口水都乾
好想同佢講其實我見到你有用fb㗎

我都係由同佢鬧交嗰陣徹底睇得清佢唔係真係佢講到咁愛我
我就開始知要死心
無安全感都係另一個好主要既因素
加加埋埋所有野係根本無可能再一齊落去
唔係我唔想繼續落去
但係明知再落去只會更加辛苦自己 消耗緊大家感情
再落去仲有意思咩？

冇信任好難堅持
仲要每次想傾個問題就會話 “得，我錯”
如果係佢 就會話“咪冇搵囉”
屌 我唔係要話你囉 我想坦承相對咋

如果你肯講出黎我相信佢會比時間你
可惜我'男朋友'已經唔會為我喊為我打一段野表達

唔好再返轉頭啦 plz
唔值啊

而家都係等佢下左道氣先
段野係寫返佢想做其中一樣野,希望佢會記得返

我以為上一次之後我可以好狠心
但我唔得 一個人個陣仲係好喊
唔敢再見到佢
師父 我明白了
我覺得係時候要起行走啦
祝福大家

我都係由同佢嗌交開始發現佢冇口講到咁愛我
大家都係啲有稜角既人
當有磨擦出現但發現唔夠愛去比空間大家讓步

我都想有個愛我又成熟嘅男朋友

一開始都係我嬲氹我
大家都會一時之氣 都會衝口而出
雖然我已經唔會啦

呢樣野真係可遇不可求
但老實講,我有時某d位仲係好小朋友下

我仲好嬲佢啊 但我放低唔到
日日搵人去玩 一留喺屋企就好辛苦
條氣chok住 好想嘔

享受去玩個過程
盡量玩到唔記得左d唔開心的野
同埋運動都會可以紓緩返自己個情緒

好 感激

我而家日日都有喊
我講俾你聽既野同時都係同自己講
好想自己真係鼓起勇氣唔再諗佢

愈得唔到佢個心 愈難放低
愈容易得到嘅人 就愈唔珍惜
只係想簡單鍾意一個人 直接表達都唔得

值得咁做

絲打
雖然我知好冇說服力
但我想話你知 你唔係一個人
當有日我哋可以放低呢個人
成長之後一定會遇到個更好嘅
我明你好難受
但記住
要好好愛錫自己 唔好傷害自己
好好打扮 遇到一個適合嘅人
到時候 你會感激自己呢一刻嘅所有決定

好似囑咐緊自己咁

即使不斷受傷 即使不斷輪迴
都無怨無悔?

就係容易得到,係都要瀨左野先珍惜

覺得自己好傻 好on9
點解偏偏要為啲咁既人傷心難過又失眠
知道佢好似真係生活得開心過無咗我就更加難受
愛我？真係可能從來都無
曾經既回憶 相愛既片段 咁易就可以摧毀曬
我真係唔敢再咁易拍拖
呢個決定可能係啱
但我點先可以捱得過 好辛苦 好心痛

咁就當我係佢人生必要嘅遺憾啦

當你知佢返咗黎都唔會改嘅時候

知道佢好似真係生活得開心過無咗我就更加難受<-呢句好中
但係你都唔想鐘意過既人生活得唔開心架嘛

好想跪低求佢返黎，但理智果邊下一秒就屌我冇大志

試下寫信 寫低所有開心 唔開心 後悔 嬲佢嘅事

起碼過程幾開心

你指挽回定一齊個陣?

晚晚夜瞓 係因為唔想咁早醒
唔想咁早夢醒
諗起已經唔喺身邊嘅痛

有時覺得你未傾幾好
我永遠都唔洗知答案
永遠尚存你愛我嘅盼望

一齊

夜瞓都可以早醒

係嘅 但過去咗就由佢擺喺心

我咪係

想啫 真係做到咩

幾點瞓都會扎醒
好痛苦

每朝夢醒都好似要失去一次咁

你老母差連登仔慰安錢

已經當夢係發生過就算
開心吓

如果第二朝瞓醒記得返個夢就

見你話分手嘅時候都有講哂所有野出黎
算係一種解脫
一種我冇嘅解脫

所以唔想瞓又唔知做乜
好想每日淨係瞓

尋晚發夢都見到前男友 我覺得最辛苦嘅係你瞓醒個下個種心痛嘅感覺 每日都要接受自己失去佢嘅事實

唉，我都係尋晚夢見佢，我地分左手大概三個星期，而家whatsapp block咗我 ig都 unfollow咗我，一齊左兩年半，佢話有個問題存在左兩年半，話覺得就算忍到結婚生埋仔都一定會離婚，所以想停係度。

好痛啊

見到樓主講野 以為係自己開post

我話分手？

我都係夢見ex
好辛苦
一想忘記就自動浮返出嚟
坐正我斜對面

最近同男朋友相處上或者其他方面都令到我失望同攰 又嘈得多 有咩佢都只係覺得我無理取鬧 曾經好多次都想同佢靜下 但我因為仲愛，令我始終冇行呢步 但我每日都充斥住負面情緒 好辛苦 好似就黎會心淡咁

有段時間覺得佢係我動力
宜家連身都唔想起

個問題解決唔到?唔可以一齊傾?
好狠心

我有問 佢就避
我係全情投入 但佢係呢一段時間慢慢淡

慘得過大家係初戀
可能大家唔夠成熟

見你話，你分手個陣，佢先講哂所有野出黎
希望冇get錯
個排成日見你開文

啱啊 但每日放負佢都會頂唔順
角色唔同 始終唔會明
個陣隔一陣又嘈 我都覺得自己煩
但得自己喺度諗 佢唔知個問題幾嚴重

如果面對面鬧交依然對我好好但一唔係見住個時鬧交佢就無視我 咁算唔算重視我

多謝你有睇
冇騎劫你個post 嗎？

點解話曖味但又要做咁多嘢

好多時候 唔肯溝通就係相愛但繼續唔到嘅原因
但有冇試過令佢失望 或者冇得表達?

因為佢好靜 我好動 我習慣左係佢聽我講
我諗係佢覺得冇比佢表達佢想點

男仔好似通常要啲空間時間思考
唔好太chur佢 佢會覺得迫緊佢 千奇唔好
女仔相對會想即時傾多啲

無迫 又係解決唔到既問題 已經散左 不過仲拖拉緊

冇啊，有人陪下幾好
曖昧？

但中間佢冇爆過？
我嗰個試過話聽又冇得表達好難受
但其實我強調過想聽佢表達 唔介意
最後都係咁 然後佢對我差 變到我都唔想表達
可能我唔係佢適合嘅聆聽者同女朋友

試過餵對方食嘢
又會玩到好埋
其實嗰陣好多人都問我哋係咪有一齊到

佢淨係話…你掛住自己講 都唔聽我講既
佢一直都對我好好 冇改變過

我都覺我冇迫
例如有時我只係想表達我點解會唔開心
跟住佢會覺得我話佢 有時會變到好燥
到最後我都唔想同佢表達

其實真係好後悔

佢對上分手係幾時
一係收兵/水泡 二係唔識分/冇點介意朋友界線

你地點...

我同佢算無縫接軌

其實仲愛對方 雖然block似心意已決
但你試下改變同挽留
同佢講 我願意聽
不過比啲時間自己反思下
唔好咁快一齊返但冇變 又不段loop
冇咁多個2年
話唔定解決到真係適合嫁

汪才 你認得我？

老實講 好有機會變水泡
你要好肯定佢清理哂以前情緒先
女仔好容易寄情喺幫佢嗰個男仔

我有講過 只要佢想 我會等
但其實就算我幾想佢翻黎都好
我已經搞到段感情一塌糊塗
我想改變左自己先
起碼呢三星期我都努力減緊肥
雖然得五公斤…但都好過冇啊
希望我可以重遇佢既時候
佢覺得我係有改變過

堅持唔到，都係掛住佢
幾樣衰幾唔要面，我都會主動搵返佢，呢啲係咪叫做愛?
可惜....佢仲未去愛我....

我明嘅
咪咪當上一堂

感情唔可以話怪邊個
雙方都有份導致呢個局面
但你個決心好好
我好迷惘 唔知大家係咪愛對方
冇明確目標
除咗令自己進步 諗唔到可以做啲咩
唔想隨便因心軟再一齊 又再loop
好想好似你咁

好掛住另一半

我知道我都煩到佢好憎我
但我都仲想試 仲想挽留
如果真係有機會
希望大家都可以好好咁珍惜

如果咁冇乜用
就要比佢覺得你有改變先
唔好太chur人 比啲空間大家
記住要愛自己多啲
有啲似之前嘅我

宜家嘅愛情好脆弱 身份界線好模糊
唔問咗對方我都唔想自己諗太多覺得拍緊拖
當初一開始我都係直接問佢咁我係咪你女朋友

你啊 真係要好好學識珍惜女朋友

佢未返嚟..點珍惜...我呢世都會等佢返嚟

初戀既話真係好多野需要學

慘得過我同依家個個都已經唔係對方初戀
唔肯真正溝通真係好大問題

切忌煩到對方 尤其係男仔
其實你有呢個決心已經為move on/挽回踏出咗好大步

1點為之chur....
2另外我地見面都無咩野傾... 有啲尷尬
我唔講野，就大家一齊沉默.....
3我...改變緊，改時就係冷戰嘅開始。
4雖然 係結束咗冷戰，但關係無好返
今日第24日，得頭5日係開心，其他日子...
往後點算......

但你要比佢知你有改變

我朋友都係咁講
但我手賤 所以佢先會之前block完whatsapp
今日先unfollow我ig

個個都係溝通出事
我好想簡單直接啲啊～

希望奇蹟會發生 希望佢會回心轉意...

可能佢有啲心淡同失望
除非你個問題係太唔緊張佢
唔係暫時搵少啲 但要快啲傾返個問題
認真咁坐埋一齊 比佢一個位發洩表達出黎

我同佢冇野講係因為覺得
講黎你又唔聽又唔明又冇耐性
最後又消失唔傾或者發脾氣
就變到兩個冇野講
好易有分手念頭

結果呢？

個時我死忍難忍
然後要自己諗野正面
做自己興趣
想喊就喊
唔開心煩哂每一個朋友都唔好搵佢
最後和好 但問題未解決加long d冇安全感
所以最後又變咁

唉 我想有得和好
但佢好絕
我話祝佢可以搵到個更好既女仔
佢答翻我希望你可以聽多啲以後果個人講野

改變完比啲時間佢 然後追返人
所以唔好叫太耐春 正面啲然後學下野

雖然一開始係好難

比啲時間佢
比第二個追
而家已經勁多狂風浪蝶

其實我係問'咁我宜家係咩身份'
佢話女朋友
同佢前半部分真心好幸福

唔好太執著佢講過咩
你咁講你都唔係真係好想佢離開你
佢和好之前都叫我搵個好啲
嘈交都會話唔愛
太迫佢會令佢覺得分開係啱
難得唔理佢佢先會諗起你
但問題解唔解決到靠你哋
因為我都解決唔到自己個個

多謝你 講真

係鍾意你 未死心嘅 點都會返黎
上次嘈個時有人喺身邊 我都淨係覺得佢好
先重新了解我點解鍾意佢

宜家我就自己都唔知

你又衰嘅 係都要有人爭先珍惜
到時返咗黎你都keep唔到好好對人嘅話都幫唔到你
最多會叫你返黎睇返你啲叫春文

加油絲打

我知錯啦...返嚟啦屎 我知你睇到我呢啲回覆

你都係！

我都會叫佢屎

依加暫時都係覺得失去佢先至係最辛苦既事
所以都冇決定行到同佢冷靜下呢步

咁其實當你免費雞？

我都係 但嘈嘈下就變咗咁
冷靜都可以比大家反思下
但之後點破冰就另一個學問
我怕你同佢有日攰到想放棄
有冇當面講過失望同攰嘅野
雖然我講完佢都唔明 然後佢又諗埋一邊
加上見唔到先搞成咁

但要幾耐時間

唔係 佢就係當我女朋友
之後成日嘈 我未做過個啲野

有 其實嘈交既時候大家都直接講過對對方有失望或者攰 但其實大家都feel到大家仲好愛對方 不過真係越嚟越攰喇。。我怕有一日我再頂唔順

第一句都係嘅...
我好想聽....成日問佢，佢都唔會答我...

姐係大家唔算夾？

我女友一嘈話攰
跟住過一排又冇野
但呢排又loop返

Same here
但今次我感覺到佢真係心累，不過我仲好愛佢，好無助

然後好似我咁

試下靜一排先
搵日再好認真咁捉住佢隻手同望住佢等佢講
可以加埋少少驚喜
前提係佢仲愛同佢鍾意浪漫

係 溝通問題

平靜咁傾 講明有感情還有感情 行唔到就行唔到 覺得雙方係重要既 想再行落去既 大家自然會改 唔改頂多散 反正唔會行得到
但唔好唔傾 怕對方脾氣 避冇咩用 遲早都要面對 最緊要忠於自己 拍拖求開心 唔開心拍黎做乜

我同你女朋友一樣
然後有日你忍唔住發咗脾氣 或者比佢覺得你冇講
就好易一去冇回頭
我都唔想好似間歇性發癲咁
但對方冇留意到 係因為我不斷有想分手嘅念頭

認真思考咗問題先 再去改
如果佢仲愛你會好易和好
但唔解決問題遲早都冇

唔夾就唔洗做太多嘢
好快就離開到

試過用手機講 晏晝佢氹完我
隔咗好耐之後(同一日) 真係要望住佢傾個陣又冇乜野
因為時間過咗同埋變到唔識表達
驚踩咗地雷 就擺咗件事喺度
間唔中有想分嘅念頭 間唔中對住佢又好頹咁
佢就好似唔明咁

咁你同佢夾唔夾？

分開一排睇下佢有冇反思同改
冇我都冇辦法返轉頭
我明 但一齊嘅感覺唔錯
其實我同佢性格好唔同 但又未去到一凹一凸
但解決到就可以行好耐

相處真係好開心
成日都會知大家想點咁
可能中間都有磨合過掛

大家就大家囉唯有
唔好單方面付出

我都想行好耐...

可能佢未玩夠

我估自上一次我唔會再咁啦
可能耐咗佢覺得好多野理所當然

不過我都有自己嘅問題
但行唔行得返一齊要睇佢或者睇個天

說好的正面啲呢

同我嗰個都係
未玩夠冇得改

正常嘅
踩過屎自然有戒心咁

性格？

你第一次定咩
仲有冇聯絡先

我指你嗰個

我嗰個老實唔貪玩
雖然唔知之後啦
耐咗唔珍惜正常
唔想再拍又遇到唔識珍惜/未玩夠

岩先終於同左佢講分手
佢即刻block哂我所有野

性格 同價值觀唔同
唔夠體諒 唔夠識控制自己情緒
之前試過分開好短
冇聯絡 亦冇答分手 變咗冷戰
不過佢答咗我 或者會頂唔順
唔講都好 唔洗驚佢幾時走 唔洗唔要面子去挽留
雖然唔清唔楚 但我會慢慢放低佢
最好喺我放低之前搵啦
人哋話男仔分手要一星期後悔一個月先有分手嘅感覺
我怕我到時已經block哂所有野 慣咗自己生活

你以前係咪成日講分手
其實block嗰個都唔好受 怕心軟

無, 第一次講

其實佢block哂我所有野既心態係咩

佢係淡咗定有第二個 咁捨得
如果淡咗可能有啲問題一直忍緊
又或者佢好唔鍾意人講分手 講咗就唔會回頭

block通常個一刻都係頂唔順
我黎講 例如和好又冇改 唔想再表達然後唔開心跟住佢發我脾氣 或者有屈委又比對方話嘅時候 就係我耐性嘅臨界位
(然後到想講嘅時候又唔聽又重視個問題有幾嚴重)
好快就會冇block 啫係有啲一時之氣同衝動
如果一直都鎖咗就想下定決心

你哋都係溝通問題？

我地無嘈過交 可能係淡左掛

我一講分手個下, 佢已經係秒block

我頂唔順佢脾氣

明明係我講分手, 但係有失戀既感覺

嘩 咁...你哋有冇試過嘈交

老實講 佢係咪真心鍾意你
愛一定稱唔上
如果佢真係鍾意你 佢會後悔
但如果佢唔係 佢只係要一個咩都就哂佢嘅人陪住佢

佢後悔嘅話比個機會大家啦
你以前可能對佢太好 一時當理所當然

agger

我都係 因為你覺得對方唔愛自己/自己愛多啲

然後後悔 “忍多兩下可能乜事都冇”咁諗
其實唔係 到時都行唔長

但都要對方掛住先得
一齊嘅時候都係我痴佢多
佢未掛住我已經去咗搵佢

壓抑多咗表達少咗感情淡咗
好似得自己諗個問題咁

係..

無謂再唸

等下啦唉 喺心淡之前

咁當初冇了解大約先一齊咩
你哋依家分開咗幾耐到
睇吓咩事講分開喇

我第一次又係半年後先有傷心嘅感覺
但上一次係一話分就唔捨得

Block 晒所有嘢會唔會unblock 返先

放低面子啦 如果你真係想珍惜佢

冇 但好努力想改
其實分開又會覺得咩都冇所謂
但會令我爆多數都係嘈交/唔開心嘅態度

宜家只係del咗 到時block就返唔到轉頭
因為想當自己嘅世界後來都冇佢

好想搵人話我知點做

你拍咗幾多次啊

嘈啲咩多

次次都係我即刻衝去搵佢 喺街度
坐喺街邊等佢 真係人哋大廈得一級個啲
然後對上一次係人生第一次冇搵返佢
佢好快就講係一時之氣
但long d一排 我好易亂諗
到宜家 上面有解釋少少講話想搵佢 但令我心淡嘅原因

1 價值觀 一開始會介意搵對方主唔主動動啊成日唔覆啊
跟住變改變心態 成日懷疑仲鍾唔鍾意 變咗亂諗

係窮呀

以前係咁諗 耐咗會懷疑自己

咁倒不如大家冷靜下 諗下大家係咪都係步伐一致啦
如果唔係 佢浪費緊你時間

窮咪自己搵錢

或者等大家唔洗long d個陣再算
我要走了 順便當散心
佢唔搵我就忘記啦

係愛啊

其實當你好愛一個人 你會自然為對方低頭/認錯/氹(唔理邊個啱定錯)
重複得多呢個情況 就會心好累 會想放棄

啱啱追完po
放低面子佢都唔理我 好痛
佢又係乜都block晒我

好好享受

咁你就學識放手啦
冇人對你好 你仲有自己 要對自己好啲

同路人
雖然之後試過學識氹我
但做女仔做到要不斷追返人
之後點都會有隔膜 同不安
然後佢氹冇耐好快又爆過

我都唔想對我哋段感情咁冇信心㗎

前蘇聯解體

對佢黎講可能係死纏爛打
要愛自己多啲
煩朋友都唔好搵佢
等大家反思下先
佢唔搵你嘅話 就可能真係緣份至此

佢唔會講....

可能係啦
佢淨係話咩緣份已盡，明明就係佢放棄
可唔可以唔好咁易放棄

我淨係想要佢咋

感情呢啲野，單方面付出係唔會有結果。。。
佔有一個人，得唔到嗰個人個心，有何意思呢
我都曾經好似你咁佔有慾好強，但我地都唔係屬於任何一個人架嘛。。。
但
你綁得佢越緊，佢就越想走。。。

咁其實你都受唔住 仲上黎問乜

當女仔失望到絕望時 就唔只係冷戰咁簡單喇

你要比啲信心自己同佢
定以前發生過啲事令佢唔肯講
或者等關係舒緩 開心啲先講

我唔係想綁住佢，係佢綁得我好緊，之後佢就放棄
我可以就佢，咁點解要放棄

你地有冇同對方坐低傾過？對方知唔知你點諗？

宜家我覺得會比祝福大家其實係唔捨得
但佢今次都冇再講咩

家下就係最怕呢個情況

做啲嘢氹下佢，然後好好同佢傾啦，要心平氣和，唔得嘅話就send message，講清楚

絲打你地一齊左幾耐

通常咁諗愛情都唔會長
以前覺得我個世界=佢
迫到佢好辛苦 唔夠空間

(後來我比好多空間 佢又唔夠信我 )

冇，個次嘈完即刻冷戰
我都好想傾，厚住面皮揾番佢，佢就已經話放棄咗我同回憶

前面唔捨得個段講咗
其次初戀 再者又諗每段感情咁易離場都唔耐

不過你就當我係一個矛盾嘅女神經啦
唔明都唔想解釋太多

就好似有啲人仲愛都可以講分手咁 或者當叫下春
感情可以咁理性話放低就放低應該可以煩少好多野

有時都唔知自己係情侶定係狗

鬼叫係自己揀

你仲有機會 我就

絲打依加係邊

女仔未去到絕望時 其實仲有彎轉，巴打加油

佢成日話要空間，話我太得閒
咁我自己揾嘢做，唔覆佢咁密，費事chur佢，佢話我一同朋友一齊就唔理佢
咁我又唔係成日同朋友見面，想專注啲啫

唔長 大概一年 我係咪太垃圾
定只係因為初戀

嘈交個野係咁 真心
未block仲肯應仲有得返轉頭

掛住佢

好犯賤

以家block晒lu

比返啲自尊自己
我比上次好好多了

一年呢個時間其實過到個磨合期之後應該會好長久

同我嗰個一樣
又要大男人唔想表達 但心裏明明就介意

老實講我無所適從

仲有冇得搵對方

真心佢係好大男人
又係乜都唔講

係咪一開始太chur佢

唔好咁講 好傷心
加上佢唔貪玩

係 我發晒癲

同大男人一齊 通常都行唔耐
我都未識控制情緒到淨係顧佢一個

其實點先算大男人 我唔知我男朋友算唔算

係愛呀，屌你個hi

面對面佢都可能心軟
wts個啲就會比佢覺得好煩
試下做自己野 完全唔好搵佢 起碼一個禮拜先
好難 但一定要比空間

愛面子
開心個陣咪man囉 唔開心個陣死都唔肯氹
然後發脾氣 平時好理性 一嘈就

唉 佢要人跟晒佢個套

我會同一個朋友傾
如果佢叫我放手 我應該會
無謂再一齊痛苦

好掛住佢

想揾都冇得揾，我有寫信俾佢
一諗到佢冇care過傷害到我幾深我就想放棄啦

每日一叫春
有冇出下街

想纏住佢到永遠

我都好掛住佢

去到邊做咩都諗起佢，好攰啦

一諗到佢要面子然後不斷嘈交用言語傷害
我就禁咗出同佢嘅對話 啲信我擺咗喺度
畫緊比佢嘅畫 寫咗比佢嘅野 咩都唔再想比
唔想佢一時之氣無情咁傷害 消耗對佢嘅愛

不了 犯賤嘅同受苦都係自己
你愛佢就比佢明白珍惜呢個道理

我男朋友好大脾氣 試過係街鬧到我喊都唔停

一開始都係 但和好過發現都係咁就冇再咁容易頂唔順
個時我係望住地鐵個map都諗起講好咗要去邊去邊
去邊都有佢嘅影子

如果對住佢喊佢會唔捨得鬧 同唔會喺條街咁早
最起碼嘅尊重黎

佢坐係我對面 唔肯講野

...每一個站都有同佢嘅回憶...
返嚟好無 我知你有睇到邊Post

最後點

而家等佢收工..陪佢買野 之後夜晚佢話”約左人”，即係一陣我又孤零零..

如果你諗唔到有咩想傾
問下佢可唔可以陪下你

如果答唔可以
當下會心都碎埋

冇辦法
當初佢心碎應該唔止咁輕
你都叫仲有得見佢
佢自己一個受個陣
“當得我歷劫低潮”

雖然感情如果大家都咁諗好易消耗哂

我見到佢因為我死纏爛打 希望一陣會開心啦

小心迫走人

唉我都出去行下 唔想困喺屋入面

無左我邊個日日同你抹眼屎 返嚟好無啊
停止冷戰啦

心好痛 做乜都嘢都徒勞無功

唔會吖，佢根本唔珍惜我
我只係nothing

之前就好易和好，但係隨着時間增長，難度亦開始倍增

去到今次就直頭話：「有乜嘢好解決？唔鍾意就係唔鍾意，唔想同你解決就係唔想同你解決，點解你一定要將你嘅諗法強加於我身上，我都係想走啫」

唉 不如試下做啲佢以前想你做但你一直都冇做嘅野
驚喜又好 改習慣又好
或者佢好鍾意你做嘅野
小心死纏爛打反而會更討厭你

好好珍惜自己先啦
要自愛啊絲打 你好好㗎

學某個廣告話齋
prove it

好辛苦

一次好長嘅？
我都覺得自己好似變到冇咁上心
好快就抽離到

都唔知係唔係好事

無自尊 我份人衰心軟

因為佢好夜起身嘅人
同我一樣 然後比人當痴線 又想分

我都係 但算啦都見唔到對方

你地幾歲先
大家都返緊學?

點解當痴線

啱啱覆左我一句
跟住又冇左聲氣

啫係想抽離 間唔中有想分手嘅念頭
結果表達到有啲唔開心又會覺得我又黎發癲

堅持住啊 我一句都未有

... 其實你地依家係點
分左定仲一齊緊

好似係講緊之前

唔chur佢住
星期六日先再搵佢

今日有少少進展 希望一日比一日好

我都想搵返佢 我知佢個心仲有我只係心灰晒
自己無乜安全感 一路都驚會心淡先會係咁搵令佢覺得煩 越做越錯 結果冷戰到而家
可以做既就只有等 或者自己放棄
但最痛苦既唔係等 而係唔知對方諗緊咩
如果係cancer等死我寧願自己解決

加油呀

我都想知 你禁追故應該會清楚少少

係 講緊一開始嘈嘅野

13頁...

我決定放低啦 我會等
機會會比 但佢唔搵 我都唔強求啦

無錯 因為我係果種鍾意就搵個種人
宜家搵到心灰意冷
我覺得我已經改變心態又改變底線
我想放棄 因為再一齊返我已經改唔到啲咩
可能單身舒服啲 除非佢肯一齊努力改

....又好似有點變壞..

追故應該知啲

佢情緒唔穩定定點

少*

見到嗰陣都無咩事..都還好
各自各返到屋企就...

我都會 自己一個易亂諗
同冇咁親密 唔洗太介意 唔好放棄

係愛定係責任呀?

加油啊巴打

我都唔想強求啦
做幾多嘢都冇用，慢慢等自己放低吧

why not both

雖然係遺憾，但已經返唔到轉頭

明天會更好

發覺其實佢真係好有問題

唔好諗起佢就好

鳩痕/閪痕

係ar只可以話timing唔啱大家都未成熟
究竟佢仲愛唔愛 已經唔想探究
今日自己去行下 但冇帶紙巾

咁係賤人

分完手同佢講生日快樂, 覆左句Thx加個微笑emoji
唉屌

嘩 樓主很聖潔

可能我仲細 唔係好現實

佢仲肯覆 已經好好

啱啱開 唔識用

有了 @lmwkc

佢比我成熟好多，不過我開始懷疑佢人格

係愛呀樓主

永遠都諗唔透對方嘅關係
係咪唔要都擺
所有回憶得返我一個懷念
希望佢返香港仲會記得我同佢嘅事

如果對方唔受
我係可以放低呢段愛

of course

雙向的事

我忍唔住 好辛苦
同一個地方 兩個人變一個人
唔想再約人去忘記佢

啱啱就分咗喇哈哈

保重

慢慢黎啦
冇得急

愛和責任

當對方已經唔再當回憶係咩一回事，自己不斷懷念，只係折磨自己 我都折磨緊自己

係辛苦呀，仲要嗰啲甜蜜嘅回憶湧上嚟
真係好痛

下次記得要愛自己多啲

宜家淨係得返回憶 一個人嘅回憶

我自己去行係想面對然後後低

累了 唔下次了

今日忍唔住搵佢 知道搵佢=死纏爛打

一樣情況

水泡

水唔水泡都無乜所謂
我其實無諗過打破呢種和諧要同佢一齊
相處得開心又無乜壓力咁幾好

你咁諗啦 做朋友始終長久啲

係呀 我一直都係咁諗

但你要放低感情行遠啲
唔小心陷入去會好辛苦
因為太易到手 話走就走
跟本唔會珍惜

我係真心唔想失去對我咁重要既人
無論一唔一齊 佢對我都好大意義

只係一時寂寞需要先話重要啫
人受過傷好易變到好自私

係既 我戇鳩姐

未ready就hurt其他人 唉
“回憶過去 痛苦的相思忘不了
為何你還來 撥動我心跳”

好掛住你 今日去左邊 我又孤零零

下 係咪痴線

佢都話唔知自己做咩

呢啲人應該要打佢一身

我都係......

既然佢反感就控制下自己
愈搞愈衰無得返轉頭咪仲死

都係不外乎承諾減稅、聲稱重視知識產權、結束中國製造2025囉

佢冇諗過你感受
冇諗過要氹你 解決問題就放低 對自己好啲
我琴日都諗通咗啲 其實拍拖係咁真係無謂
呢個世界上會有更好嘅人喺度等你
起碼會有肯就你 一齊解決問題嘅人

我要忘記佢啦 巴打
但你要好好珍惜啊 最後一次
如果真係唔得都要放低

唔好再等再諗啦
根本唔會珍惜
隨便話走就走
一齊返你都有條刺
覺得佢當你水泡 覺得你唔會捨得走 覺得佢隨時都會拋棄你

要搵個人認真理性分析佢有幾差

其實係世界末日
touch wood

其實佢除左呢樣真係無野唔好

好 唔代表適合
連身份都冇嘅野你係咪仲要做
一味付出不求回報

太易得到 咁你心態就唔好太執著
好似我嗰個咁 覺得我點都唔會走咁

其實飛完人
諗諗下又發覺自己無盡力溝通比機會大家努力
做咩唔搵返人
無理由要被飛果個搵
人地啱啱先被你親口告知佢唔喺你生命裡面會好啲
仲要人拖住個穿窿既心求你嗎

愛你會咁做 我試過
但你覺得自己要改的話
你搵返佢 佢都會改的話
不妨去試下 但一定會有失望嘅機會
唔係嘅話 就比啲時間大家諗下再去搵

你講得分 你都覺得佢有野要改
唔改 你又自己返去 又再受 又頂唔順想走

佢有錢

開會議 簽條約

其實自命受苦都只因我能離不離

我也知越是幻想不准想你更記得起
我在故意去將苦澀替代寂寞滋味
用殘酷遊戲 製造卑微
自由自在莫非慘過永遠受氣

唔差 咁挽回呢

我唔會放低

好撚灰呀媽咪

好嬲啊我 唉
佢見我lock ig佢又lock
見佢po相又介意 followers又介意
係咪block咗唔洗煩

如果捨得 block左係最好

淨係識得大家爭氣 唔一齊解決
咁段關係係咪可以收皮

繼續鬥氣真係等收皮

講緊realize自己溝通得唔夠就講左分手
無比合理機會佢同你去改去夾既情況

喺被飛既人眼中 就係對方唔想再比機會大家努力
同無興趣睇到佢改

巴打你家下情況點

最終同佢都係散左
話一齊返只會不斷嗌交 有邊段關係會唔嗌交喎
點解唔可以一齊解決

但如果件事係不斷重覆 我又比過機會佢呢
一開始佢唔講 到大家唔講 到冇得再講
冇一個人叫我為佢留低 通常叫我等/放手
但睇到你講又想搵佢傾
不過好驚 好驚又被cut線 好驚佢消失 好驚佢罵我

冇勇氣再用愛嘅名義去挽留

太愛佢
佢生碌鳩出尼都仲咁愛

已經冇勇氣再去傾
冇身份再去搵呢個人

咁我係咪要搵佢 定直接收皮
究竟點先可以正常生活
明明覺得冇咁辛苦冇咁愛 但仲係痛

被愛真好

已經無資格再見
佢對我真係好重要 要點先走得出

佢有仔好耐了
再愛都冇分別

諗極都唔明點解唔肯同我一齊解決

要正常生活同冇咁痛的話
直接收皮好過

我最後都有問 佢都係唔肯回應
真係好想訓醒發現係一場夢 我地根本無分開過

有時都唔明我愛啲咩 明明就痛

如果呢次佢唔再主動 我收埋佢皮

可能佢都傷到唔想講

依賴 回憶
忘記唔到佢美好嘅嗰面
少少好足以蓋過佢所有嘅壞

大家都好傷 每次諗起啲回憶 真係好痛

其實咁真係好傻 點解人類要有感情 唉

就算有個更好嘅 都淨係想要佢
我真係r爆頭都諗唔透

冇感情 你就連佢最好嘅一面都得唔到

我都只係想要佢一個
依家失去左嘅感覺真係好差

個時就冇需要㗎啦
起碼我唔洗傷

佢話分開？

無藉口係咪無得搵？
我想搵你算唔算係一個合理既原因？
不過諗到人地都未必想就唔敢搵了

你依家先咁諗啫

以前我會順心而行
慢慢搵得多冇人珍惜就唔想唔敢搵

都係嘅 屌 好想叫下春
明明已經冇咁記得佢個樣
但個感覺仲喺度 好想快啲離開香港

因為仲鍾意 因為仲愛
有一次唔知咩事我唔想理另一半
佢跟埋我上車坐我隔離
坐坐我一野捉住佢隻手黎拖
之後就唔嬲佢

以前我都係 但而家唔知自己到底驚乜

可惜我long d
定其實我當初唔應該聽佢氣話 真係飛過去搵佢

宜家啲垃圾心情
真心想問佢冇回應話分開啫係點

係

無點爬文但long d就好麻煩 因為好多野都親身做唔到(可以飛過去既當然)

利申 我long d散

block哂未？
你試下一個禮拜唔好搵住
我會陪你咁做

你開追故模式 睇一睇我點解冇飛過去
我都想有人教下我點做

無block曬 如果block左應該會崩潰
依個星期都唔搵佢 當係俾佢靜下

原本嗰日陪佢買化妝品 食晚餐氣氛都幾好
但返到屋企就...講左幾句就無應我
我都係唯有等...

好似得我無左佢會唔得
佢日日有唔同人約 有唔同野做...
而我就係每日係同一個地方等佢嚟...

一齊靜靜等啦

試下Working holiday...不過會掛住屋企人講真

好似生活唔到果個只有自己
對方會生活得好好

唔可以咁諗啊
我上個月分開覺得太痴佢係問題
變返以前social多咗
但其實仲愛
宜家雖然係失望

唔知等唔等到 機會好似好渺茫
自己喊完之後 好似真係覺得要死心

我會等佢返嚟

我本身呢兩個月都要走啦
希望佢返黎會掛住我會改
我要一個溝通到嘅伴侶

我唔想再習慣一個新嘅生活
我做人做到好攰啦...

咪撚夾硬用咩「有咩驅使你xxx」好撚嘔心呀

要自己改咗自己嘅問題先 諗野正面啲
我都盡量改緊

起碼要知自己生活到

諗到咩咪打咩囉 屌你又唔係女朋友
仲乜打句野都要諗過度過

Good luck la
Be careful
Wish you have a nice trip

Thanks
但你八年好難放低

淡了 始終八年變化太大 已經唔係好似以前咁
不過有時都會傾吓計咁

祝你我遇到適合嘅她/他

隨緣就好

係愛啊 dngh

叫做有d進展
好過我

今日見到佢 但...野都唔肯講...

有時唔獨立都唔得
畢左業自己一個去旅行都獨立左d

買化妝品個下實可以講到一兩句啩?!

以前認為愛就咩都得
宜家覺得愛都唔可以係縱容對方 唔解決問題嘅藉口

你哋仲係冇講過野？

嗰日係啊 都會問下我邊隻好啲
但今日...

早兩日講左
尋晚有d野想講但唔知點開口好

主動講？例如我覺得呢隻幾襯你
不過佢唔受都唔好玻璃心

依個道理 依家我都明
好多朋友都話我縱佢縱到咁嘅結果 以為愛就要咩都包容

如果你係我男朋友真係想叫你 仲諗 快啲搵人啦
但我唔肯定你宜家嘅情況

係會搵,但要諗好講d咩出黎先得
救返一段關係要度過先得

同路人
希望你唔搵佢一排會記得你珍惜你
我嗰個都係

點解佢淨係識得用言語hurt我

前日我陪佢去買啊媽尼
問下邊隻色好，氣氛都幾好。
但琴日就無理過我...今日等到佢出嚟...但都係唔理我...

佢話佢一直自己一個 唔慣有人係佢身邊chur佢
曾經有一刻係到諗 可能佢忙完就會掛住我嘅存在
但自從佢講完依句 就覺得佢應該中意自己一個生活多啲 我嘅存在對佢只係負擔

你要接受到佢暫時對你嘅不安感
所以先會一時時
忍唔住通常都會又分開

佢咁樣講,同玩完真係冇分別

忍唔住咩意思？

我都係
彼此陪伴走過艱難 結果搵到朋友就唔需要我

忍唔住佢一時嘅唔開心同一時嘅脾氣

所以我應該可以比人更易放底
應該

係情感上掛住屋企 實際上自己梗係搞得掂

雖然同佢唔係行左好耐 但已經夠刻骨銘心
其實chur佢都係唔想將問題放咁耐 可能我都用錯方法

實會有思鄉病

同我一模一樣
但我唔係chur佢
只可能我唔了解 唔適合佢

我嘅chur 只係想佢覆我
十幾個鐘唔覆我 我都會擔心架
不過依家都無資格擔心

都係一樣
但佢唔會明
所以覺得我唔搵佢佢仲開心

所以有陣時真係要講清楚邊d時間會覆唔到message個d
如果唔係有排煩

當佢連講都唔講幾時唔得閒果陣
一黎就係鬧你阻住佢 果下真係好hurt
唔係介意佢鬧我 而係介意佢唔肯講清楚

既然係咁 我當分開下
有緣總會一齊返

我後來心態改咗 相對冇咁痴同冷淡咗
然後話返我hea覆 慢覆

又係好似 你有冇講過拍咗幾耐

未去到家下呢個地步之前
我同佢都會講點解會hea覆
可能返工攰啊,病左咁

都係個句 比啲空間大家

岩岩好八個月 其實唔長 應該好快放得低先岩

我同你好多都差唔多
但我想選擇忘記放低

我想佢理下我

點樣先可以狠心放低

今日唔知聽日事 正面啲 佢會搵你㗎啦

真係？

獨立一排 當等待 再約對方傾
到時佢嘅態度應該決定到所有野
應該係咁

你自己都懷疑同覺得佢唔搵你咁點得㗎

希望在..明天 睇見佢在線上，應嗰個唔係自己...

比啲信心自己同佢

我覺得佢唔會咁快愛上另一個嘅 只係...唔搵我姐...

同時唔會咁快信你先咁

唯有等...

嘩屌 同我個陣個情況差唔多
其實佢都做到好出面 而你都知道你係佢心入面既位置
你除左分手放低 真係無野可以做

比人冷落到咁你都可以唔分手好野
我個陣一早抽離(雖然我講分手原因本來係諗佢而唔係自己) 而家過左差唔多成年我有時諗返都會痛痛地

將同佢既對話紀錄禁封存會舒服少少

好掛住佢 每日係咁睇返以前啲對話

就係講咗 但佢咁耐都冇應
淨係話咗唔想講野
其實佢係咪愛自己多啲？

又唔係冷落嘅 因為早排有見佢想改
有氹下我個啲 但我對佢嘅信任好難一時建立
不斷有想分開嘅諗頭 亦有講點解我不安/淡
但每次都少少 少少咁講 費事好似要審佢咁
但有次唔知佢心情唔好定點(我唔知上面有冇講)
佢做咗樣我好唔鍾意嘅事同有啲想發脾氣咁 我驚到cut咗線
雖然宜家冇再覆嘅係我 但佢講野狠到我唔想比人hurt 可能一時之氣掛又大男人
我諗住唔洗long d再睇下點
到時狠狠咁比佢hurt一次 我block都唔洗顧慮咁多
始終我都會有hurt到佢嘅時候嘅 所以又唔可以淨係話佢

我只可以話你知 唔可以返返以前
點都要啲時間 或者你哋比以前更好

same here

佢點改先 係咪改左一陣又打回原型
我好記得個陣我想ex去改 我只係想佢理我多d 最後佢回左句 我係咁咖啦
希望你個個唔會

信個方面 我唔知係咪個個人都咁諗
但我覺得信任係唔會建立到
我同ex分左成年
但我仲好記得佢同其他人曖昧既說話
因為我好記得個次係原本係好開心既事之中無啦啦check佢電話發現(唔自爆)
個反差太大所以我會原諒
但唔會唔記得

同埋唔好等完左long d先搞
我ex個陣講野又係狠又係成日發脾氣
long d個陣佢需要我同埋唔需要我個陣
個態度係睇得出好唔同
我唔知你情況點
但如果睇得出佢長期都對你唔好
就應該係唔需要你
唔自爆太多sor 始終係私人野

睇到喊

而家我直頭唔會睇
解決左呢樣野先

佢有試過講我係咁㗎啦 但佢有去改下
雖然唔知佢宜家算係發脾氣定點

可能我哋冇check手機又信對方
我有諗過後來我有返社交佢其實係咪不安 但大男人唔肯講
但完全相信冇第三者

我覺得調返轉 我係你個ex嘅角色
我需要嘅時候佢唔喺度/發脾氣/突然消失
有學下氹我 一排又炆
我忍我有排唔可以好似一開始咁坦承表達內心
但佢可能包容唔到我嘅不安 因為佢唔明
宜家係等佢搵 等佢珍惜 喺我未完全死心之前
我都唔知我話完咗返黎仲會唔會有勇氣信心解決

拿好老實 我ex好需要我個陣
我一定會陪佢 一定會理佢
我唔似得佢 有左新朋友就理撚柒系得我

你有無講過你想要咩先
我個陣就好直接 我就係想佢花時間陪下我
我ex都有講過 我明佢煩咩
但係因為件事係學校project黎
所以我比左d比較理性d既反應同埋建議
佢就以為我唔明 但其實我好清楚
只係佢唔明個情況對我黎講係幾尷尬
因為我係leader要lead住條team之餘又要理佢一個人既感受
我唔知你明唔明我上面講咩

我想講既係 除左要講心底話之餘
你都要明白另一半既情況
但如果佢得閒都唔搵你就算啦

唔睇都走去睇上線時間

有時熄左都可以俾自己專心做自己野同埋可以諗下點救返

所以講完佢改咗啲 我都改咗心態
自己做野同社交
但最後都搞成咁
佢唔肯表達都係一個大問題

但係你唔覺得改變左仲衰左咩
我唔知你講既社交係咩
咁樣做唔會仲助長左今日既地步咩

係因為佢覺得我太痴佢我先改
我嘅社交係幫人搞daycamp
約下中同啲
我反而懷疑佢點解唔介意我單獨同男仔出街
ps冇 只係問下佢睇下佢會唔會呷醋

又唔想你痴
又唔會因為同異性出街而呷醋
其實你係佢心入面既地位 你都應該知

同埋你真係改變到唔痴咩
I mean你可能做到唔痴但你真係想咁咩

改變自己心態 愛自己多啲 其實係ok
但佢有時又會話成日唔搵佢 hea覆
唔鍾意我報行程 好似曬緊fd咁
但又會想知我做咗啲咩 驚我飲酒其實我去cafe 我自己都好亂啊

我都唔明 唔好痴但唔好hea覆
要成日搵佢但唔鐘意你報行程
但又想知你做左咩??
我覺得佢仲亂過你

好亂啊
咁我仲應唔應該搵佢 但佢啲態度唔好
成日表現到唔著緊咁

冷戰緊 但個重點係
佢話對任何野都冇感覺（包括我）
咁我係咪可以當佢係唔愛我啦？

我會覺得 你唔好搵佢
如果佢真係著緊既 佢都搵返你
但如果佢唔著緊既 咪當比自己早d放低

只可以講感情係兩方面
唔係話你一個愛就可以解決到

無錯 我由同ex一齊已經熄左上線時間 個心會定好多
封存左都會少啲禁入去睇

幾日前被分手
一直以黎都係因為我成日懷疑佢同另一個好friend既男仔, 搞到自己逼得佢太緊, 佢每次都會忍
但今次佢忍唔住, 冷靜左兩日同我分手
佢話無怪我, 分手時好冷靜, 話只想留住最開心既時刻
亦無block我任何野, 只係我同佢講野都以讀不回
好想搵佢, 但又驚chur親佢
好煎熬

最後一線生機
唔搵佢就咩都無

佢已經有另一個男人陪佢打機

我嗰個都係啊
但你當住佢一時之氣先啦 可能見到你又心軟
但亦可能拖耐咗見到你都冇感覺 我都唔清楚
因為我同佢對對方嘅感覺都係卡咗喺中間 加上long d

明白了 過多排我要走啦咁多位經歷緊冷戰嘅巴絲們
要等嘅要忍
要挽回嘅盡力堅持

但你女朋友似係比佢自己一個諗太耐會亂諗/想分開嘅類型

我應該會搵 但唔係宜家
睇緣份啦唉

睇黎佢真係好失望
你不如唔搵佢一日 睇佢會唔會諗起你？

咁你愛惜自己多啲先
你再付出再主動 對方都唔受

次撚次都係咁
一有咩唔啱就唔覆幾日
平時又會無啦啦唔見幾個鐘
今次又係咁 諗緊搵唔搵佢好
但我都攰了

走去邊要咁慘情
去搵佢都好既 睇下挽唔挽回到啦
唔係個個好似我咁唔好彩

然後成日想傾都會突然消失 但以前我都會繼續搵佢
宜家我滿足佢 直頭消失佢生命裏
話唔定咁就永遠見唔返 睇下佢值唔值你搵啦 唔係會好似我咁

以前愛佢愛到唔捨得要冷戰 好驚會傷害到感情
但佢既然唔理 我都唔想再搵落去
我以前同朋友冷戰都唔捨得同佢冷
宜家係因為唔想再為佢諗咁多
而且我好硬頸 宜家開始咗 都唔想搵了

你就走比佢睇啦 如果你捨得

係long d所以慘情
宜家我覺得要搵佢唔好彩啲 反正返去都唔會改
佢搵我當然會比機會

我以前都係成日做死狗去搵
但諗深一層 如果我唔搵佢時 佢又唔搵翻我
咁姐係我對佢都唔係真係咁重要姐
如果次次都我做主動去搵佢
慢慢都會寵壞佢

係窮呀 屌你個閪

所以我趁未拖得耐自己慢慢放低
呢兩三個月自己諗咗好多啦
幾愛都想係佢改咗先一齊
到時一齊唔返就當緣盡啦

嗯 唔係我考慮因素

你地分左手？
單方面想消失就消失
唔覆就唔覆 咁既拖真係

我講過想分開 但佢淨係話唔想講野
點解會講又叫春可以禁我個名去追故

你地一齊左幾耐
見你好似係咁比機會佢
你唔會心淡咩
同埋我驚既係有一日佢唔想要你既機會

兩個人一齊都唔想溝通既話
仲一齊黎做乜
雖然好似同緊你講 但其實都係同緊自己講

當然佢都有氹返我嘅時候
會比機會 但唔會即刻熱情返
我又唔會開口話你講我就會即刻原諒你
想佢諗通下 佢如果唔想要 我只好接受
所以等嘅同時冷淡 等佢真係走都容易啲放低
雖然等到我有啲想放低了
有時又諗定主動搵呢個一男人呢？
但攰了 想佢自己諗明
有時冷戰耐咗 問題已經唔係重點 係佢個態度
最傷心咩都唔肯講就消失

所以我耐緊係咪只係等佢為段感情做個結束

由6月頭開始直到而家 都冷戰緊
佢唔理點反對都好 堅持要返大陸帶團
變到long d咁 又忙 連叫佢訓前搵一搵我都話好累
變得好疏遠 我覺得佢唔想維繫我地的感情
仲要份工 低人工到死

試過平心靜氣傾 佢就話 我比壓力佢
令到佢成個人 對咩都冇感覺
聽完我心好痛 覺得佢係唔愛我咁

而家 冷戰緊 唔知應該用咩態度對佢
亦都唔知 自己可以點.. 留/分...

佢想做都要支持嘅
但唔想維繫真係好有問題

第二段同我一樣
所以我直頭冇理佢 唔想講句野都好似迫佢比壓力佢
同我一樣 唔知點好
所以有時我覺得冷戰起碼唔洗再顧慮對方咁多
因為我好堅持要維繫我哋之間嘅感情但比佢話個下
已經痛過冷戰個陣望住佢慢慢淡去嘅痛
唔想再單方面堅持 所以變咗佢唔搵我唔搵

冷戰就係怕佢唔會諗明而係搵其他野代替
有時可能唔係等佢明白
而係等自己明白應該放低
不過你應該仲愛佢既
要放低好唔容易

(大男人*)
我宜家怕我失去自己多啲 唔想再因為佢改變自己

以前佢一定要即刻傾, 即刻解決
呢次佢話要俾d時間佢, 我都feel到今次唔同
依家好忐忑, 搵佢又驚, 唔搵佢又驚
我好鍾意佢, 真係唔想無左佢....

我都有盡量去支持佢
只係想佢盡返最基本 搵下我咁
但佢做左一兩日又打回原形
令到我由盡量支持 變到 唔想支持

我而家都係 每日講一兩句冇營養既對話
我都唔知自己可以忍受到呢種狀態到幾時

每時每分都係到諗 真係好累好辛苦

咁呢個我似佢多啲
你哋呢幾日有冇搵過佢

我琴日今日都唔敢搵佢
唔想佢放緊假俾我影響心情
平時放假一定一齊過, 依兩日自己孤零零係咁亂諗野

我都比唔到咩建議你 因為我哋差唔多
要睇你點揀 我嘅話應該等我返黎hk再搵佢一次 之後傾唔掂應該block哂所有野啦
呢啲我耐咗好耐啦 都唔想搞成咁
有冇話佢去大陸邊度？

有時無得唔改變 愈愛一個人就會愈易受到改變 尤其是分手
諗返起以前無論友情定愛情幾咁需要有人係左近黎依靠
而家唔知係咪之前分手因為花左太多時間自己一個去冷靜(都有半年有多)
搞到自己一個都無所謂 唔係好需要其他人 亦無咩心情去個人拍拖

你而家都似失去緊自己 但唔好學我咁
只係希望你另一半唔會搞成你咁

正面啲 然後去試下去搵佢
但要面對面傾下佢個fd嘅問題 或者先改變心態 再喺大家心情好嘅時候傾下

明啊 就係唔想再陷入去愛佢裏面
所以唔想再為佢變

我宜家變到可以接受一個人好似你咁
即使我以前自己一個行街都唔敢

以前我都係唔敢一個人行街
之前一開頭都唔慣 而家都無咩
睇黎你另一半都改變你好多
其實你地大家睇住大家變有d咩感覺?
會唔會覺得點解會令到關係變到咁

其實傾過好多次, 只係我唔信佢...
依家我已經反省過, 連自己女朋友都唔信, 點做人男朋友
好想同佢講, 我唔會再咁

回心轉意可以嗎...

冷戰已經on9
Btw 放手

睇住大家變覺得
'啊 其實愛一個人最後都會同其他人一樣 話走就走 要消失就消失'
覺得溝通好大問題 佢唔想講 亦唔想我講
到我唔想講但佢想我講 變淡 加long d
仲有好大因素係佢唔鍾意氹人 同嘈交態度可以好差

係先好講
女人好唔鍾意講好咗 過兩日又打回頭變返以前
不斷失望最後放棄

盡情叫春啦 叫完唔好再係咁啦

係我想放手佢冇回應 反而變冷戰
不過我都算係逃避緊

你咪當單方面分手 唔撚理佢

可能真係好想知佢諗咩先唔捨得放

理得成諗咩 你都想分

一開始只係因溝通而有呢個念頭
耐咗我都唔知了
問題都唔重要 仲要係佢態度 所以我先比時間大家
而且我想面對面處理件事多啲

驚佢依家已經失望到盡頭
因為我知今次係我誤會左佢, 先下定決心以後都唔會再發生
但今次傷得佢太深...

但我相信你哋仲有得救 諗通就去搵人啦
希望你誤會個陣冇用好爛聽嘅說話啦 唔係應該好麻煩 恨錯難返

難聽*

佢好似無點諗過你感受
佢唔想聽就唔想你講 想聽先要你講
無理過你個狀態

唔想氹人同埋一嘈交就好差呢方面我都受過
我ex想我氹佢 我唔識但我會試下
雖然佢要求咁樣但係佢唔會氹返我(係呀我男人想要人氹吹咩 )

嘈交呢就唔會理人感受
我嘈個陣就唔會用粗口同人生攻擊
佢嘈就咩狗屎垃圾都講得出
btw你另一半第一次拍拖?

其實係㗎 佢好唔明我
我會氹㗎 但嘈交佢就會話 '冇叫你氹 唔洗再氹'
我哋都係第一次拍拖
我唔識點完結 其實都唔係好想結
所以只要佢主動 我都仲會考慮
但我返到hk就唔清楚了

我邊捨得

佢逃避咪即是唔想處理 咁你咪幫佢做埋決定

我會等落去

呢幾日自己一個諗左好耐
已經諗通晒
係差個timing可以同佢傾

佢去 合肥 佛山 呀咁 周圍去！
希望我地都可以快d解決 而家 唔上唔落咁 好辛苦！

佢講過 但做唔到
話唔定佢都係好似你咁諗
唉我唔知 總之唔講冇人會知

我自己都逃避緊

咁咪好 祝福

好想搵佢傾啊

乜撚野嘈交態度好差
嘈交梗係有乜講乜架啦

'冇叫你氹 唔洗再氹'呢句真係好撚hurt
你都係想和好但個感覺好似叫你唔使和好
第一次拍拖原來
有d人第一次拍拖就唔點理對方感受
而有d人第一次拍拖就算幾唔啱幾hurt都想繼續落去
你應該係我所講既第二種人

無咩既 我個陣都係同你差唔多
我上一次拍拖都係第一次
就算佢點對我 只要仲一齊就會想行落去
但最後過左咁耐我終於都明白左d野
你第一次拍拖 如果想做咩挽回就做啦
你未試過係唔會放棄
當然 我唔係話你一定挽回唔到
只係有野要親身試過先會明白

我都好想呀 但佢都唔想解決
我地再搵佢地 佢地只會覺得你更煩
我每日都係到掙扎緊
想搵佢講清楚 但又怕佢覺得煩
自己每晚係到喊

一開始我會 後來我會忍

呢個留言應該係我一直等嘅留言
但耐咗 我都唔知點開口 好怕受傷
我已經諗唔到點解要搵落去
可唔可以比啲勇氣同動力我

唔好拖了

耐咗我以為好返好多 但都係好難受
我成個禮拜大家淨係傾咗幾句

我地同病相連
真係唔明點解我地要受呢d傷害
佢地就自己想點就點
只係想簡簡單單一生一世都咁難

我上次係幾無面幾唔開心都去左搵佢
你可以用盡所有感情去盡地一鋪
我上次見面個時我男人老狗都係佢面前喊tim
都挽回唔到咪算 但都對得起自己

我相信我總會遇到對那位

但我踏唔出呢步 係直接打過去定msg

因為鍾意佢囉
以前拍拖會好睇重邊個岩邊個唔著
但之後發現其實好多餘
特別係對住女人

msg 我都唔夠膽親口搵佢個陣
但都"講"左我想講既野

我唔會睇了 但我諗唔透點解愛佢

我已經唔想講啲咩
本身想忍到返黎 但聽你講完之後
覺得點都好 做咗先 比人hurt到盡我應該會快啲好返 唔想再卡住喺度 好似透唔到氣咁

你都仲好樂觀 我唔得了 經歷太多次
已經冇晒信心

始終我信個人開心愛惜自己知足
最後都會比我遇到適合愛大家會處理事嘅人

好掛住佢 佢依家開始慢慢unblock我啲野

block咗幾耐

我而家都係第一次拍拖
會覺得自己拍到好cheap
2次嘈交最後都係我搵返男朋友先
搵佢個時 我會覺得「我愛你嘛 無話邊個搵返邊個先既」
但事後會諗將來呢？ 將來係唔係依然重蹈覆轍？
我係唔係依然做主動個一個？
明明係我嬲點解要我氹番你先？
明明我講過話嘈交唔可以嘈過夜
但你依然不讀不回/已讀不回
我累了 我唔知下一次嘈交 仲會唔會主動搵返你

Wts 差唔多一個星期 ig 二個星期 然後前嗰幾日unblock左我ig story

第一句係重點黎

我心聲 唔止2次
你未到分手一刻 你唔會知自己攰同搵佢嘅底線有幾底
因為係 所謂嘅愛 愛到我迷失咗方向
我宜家等佢hurt埋最後一次 咁就夠了 可以放手了

點解我嗰個好似唔介意
我唔想再執著於呢個人

Unblock左又點 覺得自己好柒唔敢再搵人了 挽回到尊嚴都冇埋

但今日搵返佢 大家和好返 又會好sweet
真係一啖砂糖一啖屎

我都係 未試過
一齊放手啦
改又改過 氹又氹過 嬲又嬲過
唔愛唔重要 無謂再咁唔錫自己

我上次都係佢差唔多long d完我先講分手
之後話我聽想係返黎先搞好段關係
但我心諗辛苦個個又唔係你
根本無諗我感受

一定會再有㗎
pk好頹啊我 又唔係未試過

好快我唔會再留喺呢個po了
set咗個時間比自己走
因為我都信佢唔會留

你知道你咁樣講係冇用㗎 因為仲係好愛佢
佢連一句分手都冇講 淨係不讀不回
去咗佢屋企樓下等左佢兩次 佢直行直過入咗樓
我依然冇放棄 隔幾日WhatsApp佢
都有一日我見到佢同女仔去旅行 同女仔去影相
個心真係好撚痛
雖然隔左差唔多個半月 我到今日都仲係好想搵佢
唯一卻步嘅就係覺得自己好樣衰 真係乜尊嚴都冇

永遠都唔會明等嗰個人嘅感受

唔會再愛了 最後了
如果有一個人幫佢講過說話我都仲會留
佢唔應就算

唉 衰啲講句覺得自己成隻狗咁 雖然佢唔愛我 但係我仲好愛佢

我只係想做女朋友 我唔想再就對方就到好似狗
我本身今日冇咩野 直到你哋出現喺度
身同感受

日日stalk佢ig好攰 真係唔明白明明相愛過 點解個交代都唔俾我 淨係識得逃避問題

好憎啲男人唔想解決問題

諗真啲其實自己錯

佢冇講咩就block咗你？

點解可以話放低就放低 話走就走

我問個女仔係咪你女朋友 佢咩都冇講就開始block左
本身冷戰都已經不讀不回了 完完全全係冷暴力

有d人第一次拍拖係咁
就算點都會愛一個人

點解呢？
諗起佢嘈交好唔鍾意我講呢句 但佢後來自己都鍾意講

趁未陷入去 自己應放底

我去咗搵 但冇覆

Same 日日睇返以前一齊拍啲片

肚餓

明明我講過嘈交唔可以嘈過夜
明明我講過有啲咩事都唔好block
明明我講過有啲咩事都唔好咁容易講分手
邊有咁多個明明

係呀佢幾開心
係上海日日玩 又識新朋友
我就係香港一個人
因為要做份project
又比左太多時間佢搞到無咩朋友

比d時間 同埋你打左咩

明明你講過你會一直喺我身邊
明明你應承咗要一齊建立信任
明明你話過我哋有以後
所有 同你嘅沉默 一齊帶走

分開咗幾耐

唔明自己仲諗黎做乜

以前好信佢 愈搵愈多我唔知嘅野

唔加啦咁煩

例如 絲打其實做乜事冷戰

接受唔到一想傾問題就發脾氣
嘈交就好惡 唔肯氹
個陣係驚到cut咗線
後來佢冇點覆 我唔想再搵

一齊左幾耐 不如你約佢出黎平心靜氣傾

long d 唔約啦 唔比機會啦

打個電話都得掛 唉 真係好掛住佢
想搵佢 但係都已經唔知可以打啲咩

唔打啦 呢段時間嘅所有人都話我知唔值
msg佢 冇覆 有on其他

咁多位 我應該要move on啦
祝福大家

我同你情況一樣 我都唔知對方想點
真係好辛苦明明Online都唔覆
Post ig 都唔覆
講早晨早唞都唔覆
冇話值唔值 難得搵到個大家鍾意大家嘅人

而家既我地應該正正處於喺樽頸位
同佢鬧過咁多次交 傾過咁多次後慢慢發現大家可能唔係好夾
其實之前都有朋友同我講過我同佢唔太夾 可能係我唔想去承認呢個事實掛哈哈
但最近真係開始重新思考夾唔夾呢個問題
可能我一直自欺欺人 唔想亦唔敢承認
以前總覺得 夠愛就可以解決所有問題
但經歷過咁多後發現原來唔係㗎
真係會因性格不合而分手
覺得而家雙方都知問題喺邊但亦知道呢個問題係唔會解決到但大家仲好愛大家
就好似等緊大家慢慢放手咁
好心痛 唔知可以點了...

其實唔夾係正常 因為始終係兩個人
但如果 係好愛既話 係可以超越到
大家會搵個中間位 互相遷就
如果是但一方 做唔到
我只會覺得係唔夠愛

呢家先體會到文字都可以好傷人

我之前都頹左2日就頂唔順喇 你都去搵返佢啦

我地經常圍繞著同一個問題不停嘈
覺得已經好攰
好似搵唔到解決方法咁
好累

尋日都仲講左一堆野
今日靜到

樓主 近況點

打鐵要趁熱
睇黎開始好返d

佢想要咩未來？
分左手就唔好做朋友啦 只會一直放唔低

點好法呀

聽日收工同佢出去

有得一齊出街咁開心 可以好好傾下 加油
好羨慕 我成個半月 都同男朋友冷戰緊
出街 好遠

嘈左過後真係要好好諗清楚自己做得啱唔啱
我同我女友過左一個星期之後通常都會講返野

我同男朋友都知道 個問題所在
但就係 大家都唔肯讓最後果步
我其實真係盡左最大努力讓步
只係想佢 每日比小小溝通的時間大家
但佢而家都唔想比
如果唔msg 唔傾電話 唔見面 咁仲算拍拖咩

辛苦晒你啦 多數 愛多d果個都係付出多d

連小小時間都唔抽出黎
真係完了吧好過

點解我男朋友 唔識好似你咁諗
成日講d最傷人既說話
佢成日同我講分手 掉低我一個人係泰國都有

諗下將來生活冇左佢過唔過到/失去左會點

冷戰 分手
生活完全改變
已經記唔起未識呢個人以前係點生存
結婚結婚 原來唔結真係話分就分

個腦已經無左思考功能

咁係 你想結定佢想結？

我想結 佢無特別想唔想
而家諗返可能都幾解釋到點解結局係咁
大家心裡面擺位唔同

大家想要的野都唔同
如果是但一方 唔想付出
/搵個大家都接受的中間點
大家的距離就只會越來越遠

因為唔夠愛對方先會冷戰

去到其他地方仲要掉低你真係

下 泰國話安全唔係特別安全
掉低你一個人你覺得無問題？

其實真係好傷心 有條刺
點樣可以放過自己 亦 放過自己
好辛苦

我同佢旅行 我第一次去 都幾驚
有問題架 就算而家都會有條刺
我而家同佢關係都好差 每日都唔開心
好似冇任何交集咁 各自各生活
我自己覺得 = 冇男朋友一樣
但我又唔捨得呢段感情

咁都掉低你就不值得挽留
實會有第二次

分手吧啦 既然每日都唔開心拖住有咩用

我唯有試下改變自己心態..學會獨立
可能慢慢我就會覺得自己唔需要佢
到時就放到手

加油

我覺得男人脾氣大少少唔緊要
但唔可以成日開口埋口都講分手
仲要掉低你一個人係外地
好撚垃圾

前日同男友講左分手，原因覺得佢太自私唔重視我
講左之後佢唔覆我電話又唔聽
一個答覆都無，完全唔知佢想點...
宜家冷戰緊，唔知可以點做

同我而家差唔多
你狂搵佢都冇用
佢想覆你自然會覆你
等佢自己搵你啦
搵其他野做分下心

我希望做到 說易行難
我想自己會有幸福的一日

係愛呀
屌你個臭閪

宜家覆我淨係講左句佢只可以接受

算啦 呢d人 個心跟本唔係你身上
佢都接受左 仲可以點
唔好比太大期望自己 佢會搵返你
怕你希望越大失望越大

覺得自己好似俾人玩咁

我都比人玩過幾次
次次都係d仆街 自私男

決定以後唔再拍拖

緣份話唔埋
我之前都傷過2次 都唔想再受傷
直到而定既男朋友出現 令我再相信愛情
但慢慢越來越多問題
到而家成日都係分手邊緣
佢又係 唔放時間係我身上 我感受唔到被愛
拍拖 拍到好似單身咁

如果真係同佢散左
我會靜靜咁等
等到下一個可以再次打開我心扉的人出現
或者都係冇結果 但要試過先知架嘛

好冇說服力既留言

同我一樣
我都係之前傷過兩次
直到遇到宜家呢個
但最後都係

哈哈 同路人

我好黑 拍4次拖 4個都白羊座
明明3次都冇好結果
同自己講 一定唔可以再揀白羊座
點知第4個又係白羊座
真係好邪

我下次一定會認命

咁邪既
下次問左星座先考慮拍唔拍

上次都有問 但都一齊左

自己一個好難打發時間
所以先上黎吹水

我係白羊

冷戰緊 越睇越sad

返黎啦 慢慢睇返留言

有啲經歷喎師主

步入第二星期冷戰
可能耐冇開口就唔識開

如果係我會反感

我覺得我哋爛掉了
但我個心真係冇乜感覺了
除咗間唔中諗起

嘩 頂得順？真係未分？

次次都係我讓 今次不了
不過好感恩佢有嘗試學氹我

呢句真 收唔返
傷痕永遠都在

習慣了

拍咗好耐？

一樣係冇交代

呢個po交比你啦

我識果幾個白羊男都脾氣好大
一鬧交就咩說話都講得出
佢一開始發癲果時
同佢講任何野都唔入耳
要過一陣先會冷靜返

成日比佢地衝口而出既說話受傷

你係咪都差唔多

我都係 無所事事先覆下

而家叫做收左好多
之前真係好勁
但都唔會亂講任何野,收唔返就大獲

拍過四次拖 每次都唔同星座
處女 巨蟹 獅子 水瓶...
全部都係仆街....

唉 好sad 關係唔好 冇見十幾日
本身應承左今日同我返大陸
點知 琴晚同d fd係屋企玩通頂
岩岩同我講 返唔到住 d人未走 佢唔走得
話要晏d先自己一個再返黎搵我
但第2朝又話有野做要走（本身預左一齊返去兩日）

好失望 想分手

以為巨蟹會好添 睇星座好似唔差

我原本都以為係
一開始對你好好 跟住唔覆msgs 冷暴力你
得閒又會對你好好
鍾意發脾氣唔負責任
出去食飯仲會同你計得好清楚
最近分手個個就係巨蟹
就算講埋分手佢都係好似無事發生咁

一齊四年分手
就係記唔起未識呢個人之前係點生存

四次拍左幾耐

第1個3年 第2個1個月
第3個就2年 第4個2年幾

你有無諗過破冰之後大家都會有刺
如果係仲愛 就主動啦

本身約左今日見面
但佢又突然話黎唔到
心已死 頂唔順

算啦 算啦 我都係就孤獨於老
永遠愛多d果個 都會受盡傷害

明知約左你都甩底
呢d真係唔要得

主動好多次 宜家大家long d好忙
想返到黎面對面講 雖然唔知會唔會大家都淡

到時就講就已經淡啦

我係咪應該同佢分手
真係好心碎 永遠都要我體諒佢..

理由係夠哂
但要睇你自己最後決定

但宜家處理唔到
淡對大家傷害冇咁大
過咗一段時間睇野唔同哂
兩邊都咁順其自然一係到穩定期一係就放低
但始終隔咗個mon係差啲野

無能為力
每日起身都係諗住過得一日得一日

長痛不如短痛
雖然人永遠都係要徹底失望先識醒

灰咗四五日
上黎圍一圍爐
男朋友突然冷淡好多
又唔想見
搞到我好情緒化 但都唔敢chur佢

之後試下傾 佢話因為好攰
打算俾下空間佢
佢就開始消失咗
望住佢不斷online但都冇搵自己
真係好灰

除咗信佢 已經唔知可以做咩
可能係等佢講分手

一齊經歷過好多野

一切都只係借口

由分開一刻開始 已經無哂意義
就算經歷過生死 夠鐘就係夠鐘

所以唔想將經歷過ga野變到無意義就努力挽回

都準備冇

咁就無左個朋友

分左手好難做返朋友

Same case 選擇咗信佢 但有時多疑嘅想法又會不安份咁走出黎

我男朋友最近都係咁
約左幾次都話返工好忙好攰唔想見
連一個晚飯時間都好似唔願意俾我咁
想見一面都咁難
原來係可以我唔搵佢 佢就唔會搵我
每次諗到咁樣我就眼濕
心很累

現實係唔係每樣嘢都可以用努力去挽回

真係一樣
唯有搵野俾自己做
忙啲時間會過得快啲

完全會覺得佢係咪已經對我冇feel
不過人忙起上黎
又真係顧唔到咁多 會想休息嘅

都係盡自己能力唔想到時後悔

我體諒佢工作忙同攰想休息
只不過諗住一星期見一次食餐飯啫
又邊個會體諒下我理我感受呀

同你一樣
就黎三個星期冇見
有哂心理準備等佢講分手

為什麼這麼多同路人
他們都不懂珍惜 我們的緣份
唔明白 佢地點解可以 唔洗人地既感受

有冇搵過佢先
如果一開場又係例牌對白咁真係好難搞

重情永遠都係最辛苦

唔明白拍拖唔見 又少msg講野咁樣叫拍拖？
我唔捨得分手 亦覺得佢唔會講出口

我都差唔多3個星期無見 明明佢日日宅係屋企
但又話唔舒服 又無心情 唉
冷淡左我個幾月 感覺對方好似想我講分手甘
但我又唔捨得 唯有炸傻扮懵
唉

我果個都係成日話攰話冇心情
唔想出黎就多多藉口
我見到佢就開心但佢見到我唔會開心返咩？
男人其實仲難捉摸

唉 希望大家都會有好轉啦

真係 我都想知係咪拍緊

緊係有

之前同ex就係咁最後冇搵大家不了了知
你地會唔會之前迫得男朋友太緊？ 有時冇野做都想一個人靜下有番私人空間 越迫佢緊佢只會越避
自己冷淡過人所以明白

我都係啊

無啊 我本身都比較冷淡 同男友一樣架 都唔會逼對方做啲咩

原來係你冷淡先

之前試過自己開始冷戰
因為自己有d想放手唔想再做佢出氣筒
之後分左手唔夠一個月
已經日日同第條女出雙入對
先知自己係佢心入面真係nth
分手分得冇錯
如果夠愛一定會改會挽留
而家諗番先知ex係咩人

隨時未必會講 可能由佢大家慢慢淡忘

唔係啊 本身佢都知我份人係甘架 但我對佢唔會似佢依家對我甘

只想一兩星期見一次
唔傾電話 唔洗佢秒回

咁撚仆街

咁真係誇張 佢係完全冇興趣去搵你
你覺唔覺佢避緊你？

都係想佢會留少少時間陪下自己啫